大家有痰咳時，會吞返痰落肚定吐左佢？

飲緊正苦隻馬尿咳水時忽發奇想

我鍾意吞左佢，因為怕影響衛生
見過有人吐落垃圾桶，跟住清潔姐姐清垃圾，睇見都反胃

吞番落肚
緊係吐左佢啦

睇有冇帶紙巾囉 你唔會唔包好就亂咁吐掛

呑咗佢

會慢慢咀嚼 細味 先吞落肚

正常人都會大大力咳一聲之後吐落地下架啦

廢老先會咁做

吐落隔離湖南佬條褲到

咳……吐……啪

由細到大都唔識吐痰

same 大大舊果d 妹幾野先吞落去